要送頭而家真係未係時候

鐘意送既集氣十月一送頭放題都還好
仲有成個月, 咁攪法好快無晒人